
                      A quien le guste está película no tiene ni puta idea de cine.los efectos especiales son penosos en la era que vivimos. Se an gastado menos dinero que Belén Esteban en cirugías.  An pedido un crédito sólo para pagar al protagonista.
        
            